你地既另一半係點樣識返黎

等我參考下點解我識唔到

打機識

玩咩game

App

高汁post留名

問題唔係邊度識，問題係個樣呀，錢呀

問電話識

叫雞

有無諗過唔關點樣識事...

上連登留tg 識

傳說對決

Tinder識左幾日就一齊，依家已經兩年多d
女朋友我愛你

冇希望了

Tinder

groupmate

二手飯

中學識

一齊做嘢半年 風趣有責任感 吸引咗佢

讀書

唔洗葡萄啦，佢未識我之前A0

玩facebook亂add識

返工

打其他機試下
之前有D係炒股識番黎

app

依家嗰個係ex介紹嘅

咁勁

高登

與生俱來嘅左手

細胞分裂出嚟

搶左樓主條女識返黎

grp pj grpmate
之前present 啲英文lok lok 聲impress 咗佢
然後就做咗我條女

打機識🤤

㩒鐘仔識的

All bitches

上去羽毛球拍大廈買球拍識的

係Frankfurt機場識到 個時上機前係免稅店行 同佢睇中咗同一樣野 點知得返最後一件 然後上機發現佢同我一班機 坐我隔離

連登識

中學做義工識 嗰陣佢有男朋友 等咗兩年去到大學嘅時候 佢分手之後無啦啦約我食飯 隔咗一個月之後就一齊咗

有猿人

食m記識

喺連登活動台某一個post

Facebook朋友識既
之後大家約出黎唱K
上個月做埋我妻子了

係廁所入面借紙巾識既

之前公司另一條team識 個時個個人走晒 得返我地兩個人 我膽粗粗問佢一唔一齊食

食完 我地兩個都對對方有好感 就約多幾次 之後自自然然喺一齊

利申: 已分手

連登

好電視劇feel

喺屋企識的
而家幫我揸住緊杯水
我準備飲了

連登校園台大學po +同一個course

可唔可以講埋跟住點發展

食咩

呢啲就係我想要既野
而唔係交友app咁識

lunch你諗多咗

forum

帶妹子飛？

同佢玩親都輸

Hmd 差唔多一年了
不過大部份都伏

lm

Heymandi

交友apps 唔夠一個月就一齊左
而家一齊左差唔多年半 感情好好

依個apps其實點識到如果你搵到個好岩傾 傾落先發覺好樣衰咁又點算
定係一早已經交換左相先

伴郎伴娘

其實交友app識另外一半係咪真係有用

返工響大堂識
就快2年了

酒吧撩返黎

戰傷
轉後勤嘅時候識嘅

中學同學。

more

Gay

奈b好多個男朋友

朋友嘅best friend嘅best friend

高登，JTV

A0唔係處

141

連登tg post

Ex係打mhw溝返黎

去旅行識好電視劇情節🥰

講多d ? 之後點發展到？ 我都想追個同事 但唔知點入手 如果衰左又日日面左左咁

食拉麵

係台灣玩個陣病到入醫院
佢係街見我嘔到仆街
仲帶我去睇急症再送我返埋酒店
跟住佢怕我一個人搞唔掂就留咗line俾我
就係咁識既

傾功課點樣傾出感情

傾功課 間中插句平常嘢 佢對你有好感嘅就會慢慢傾得deep㗎喇

Gay bar

放狗識

返pt 第一日就拎左電話
到而家4年

想知你地其實點解咁容易鍾意人
就算係我當你傾得埋，咁之前都冇互動，最多會話想同佢傾計，未到話鍾意佢 點解約幾次出街就會鍾意左人

買羽毛球拍識既

同事，一開始入職俾佢反白眼
我好小器咁記住咗，add咗佢ig 之後就用依件事打開話題
直到疫情有得wfh ，本身大家都隔住返見唔到
點知有次咁啱一齊wfh，就膽粗粗約佢個日行山
行咗幾次出過幾次街之後就一齊咗

利申：已分手

你係咪之前都講過
呢個故事好熟面口

感情呢啲嘢 情投意合啫 有時太過理性唔係幾好

男仔就多數一見鍾情嘅
女仔其實好多時唔清楚自己嘅感情 鍾意咗人都唔知 隨住約出街嘅次數就會不停問自己係咪鍾意咗人 去到咁上下先知原來自己鍾意咗人

出世就識佢，多謝老母冇生少對手畀我

仲要好多人搵食

Heymandi 識 見佢肥妹仔幾可愛

係姐，我會話見到佢開心，但未去到話鍾意嘅地步，起碼要有互動或者識一段時間先會

我係果種女仔好特別先鍾意到佢嘅人黎

hugo1991?

幻想出嚟

大學ocamp

起完底一眼知係真柒毒撚味

三萬蚊

當你遇到一個會令你心跳加速嘅女仔/女人
你就明

連登識（雖然無人信 但的確係真）

我都好難鍾意人 試過幾次對人地有好感
傾傾下約埋出街食埋飯之後 同樣都feel到對方對我有好感
對方開始示意個陣我就即刻厭惡 冇啦啦覺得好反感 上網睇過係一個心理障礙（全名唔記得係咩）
佢地可能覺得我玩緊佢地 但我真係唔知自己jm9
現任係初戀 個陣都克服左好耐

咁件嘢邊個搶贏

單性戀啲fd

搶爛左 最後賠錢收場

執屍執返黎

屌撚到佢叫救命
話要做我條女

係NYC酒吧出面識 個時飲到好醉
完全唔記得有識過人 仲要交換左電話
連佢咩樣都唔記得
最神奇係 雖然我哋兩個係NYC遇到
但我地都係住San Francisco
佢text我個陣 我仲要cap screen問啲friend佢係乜水

拍左兩年拖 散左n世

再吹大啲呀

之後發現佢係0仔
然後2個男人就一齊了

咁咪一定勁夾 少d 默契都唔掂

係
講過出黎好幾次

邊套韓劇

Tinder 一齊左3年了

中學坐隔離位

交友apps

拍左年半，今年會結婚

酒吧翻工識因為大家都係外國留學，同時大家都take緊break，所以好好傾，之後就一齊左

真

hugo19991

一黎就開估會好hurt 樓主...
冷靜d....

係呢到識

冇搶到 佢讓咗俾我

程機上邊有傾計 之後交換咗ig wts 返到香港有約咗出嚟食飯見面

有用 我就係 一齊左幾年 ，之前傾左一個月wts
然後見左幾次就一齊

不過都係睇你運氣

好想要個浪漫嘅邂逅

返工同事

靚仔靚女？

可摸以講下用咩app?

港定台？

放低tg就有人搵?

交友APP

青梅竹馬

我家姐個friend

無呀 唔係我追佢係佢追我
有種無心插柳嘅感覺
雖然佢本身都係吸引嘅 我亦都想追
但係覺得高攀唔起 佢職位高級過我好多
自己都自覺樣貌比起其他男無乜優勝處
我純粹工作上（無意咁）風趣d 吸引到佢留意我
然後交流多咗就慢慢熟同追咗我了
（但你要show到你係正面嘅 自信嘅 例如做嘢唔係懶散 做到係人人都想食嘅開心果咁）
佢話鍾意咗我嗰時 我都O曬嘴 完全覺得係發緊夢
我就覺得個女仔鍾意自己多d會好d嘅
依家一齊幾個月啦 好甜蜜
大家都係會照顧人感受嘅人嚟 都好為對方著想

諗多左 宅既女無論靚定醜都唔會想搵毒撚做另一半
心頭都會比較高

中學xmas ball
毒撚口震震咁問女神拎電話
之後溝咗年半一齊咗

我都係

my cup of tea香港人交友app😂好冷門

一出世就有啦,
到依家都幾好用

佢點樣追你

有次好大膽咁 問佢係咪鍾意我 佢話係
佢講完我O嘴發夢都唸唔到

逃避型依戀嗰類？

好睇你運氣，有啲拍緊拖都仲玩緊交友app再係出面試同第2個拍拖
拍到啱為止

好浪漫

返工 同事

屌那星，有冇咁好feel呀

點解咁快分

跑online

同學，旅行，同事

開新圈子時認識的

朋友妻

同事

有樣有錢但冇窿路都唔會有女㩒你門鐘搵你

女好少 可能我已過二字
會諗你好多背景野 而唔係感覺排最後

二黎女見你對佢有好感 可能會玩下你試鳩你
試過 遇過呢d仆街 暫時唔想再溝 再溝都睇清個人先

打飛機識

同佢好唔夾

打錯電話

男人根本好多時第一眼就會鍾意人

推

性單戀

中學同學

Ons 扑完之後一齊左

上一樓一識

hmd識
冇傾過即約
本身唔換相仲諗住會中伏 可能係肥婆
點知出到黎完全係我嗰type
冇耐就一齊咗

屌！命中註定

交流團師妹

可能係出完幾次街了解多咗，好感度增加

Hmd識+1
我同佢都覺得，如果當初用有樣睇既交友app，應該唔會match到

睇中同一條男裝褲

姐係佢又去叫雞 你地就識左?

睇中同一條男裝底褲

同事
第一日番工見到個男仔好型
就偷望佢叫咩名 但又唔敢同佢講野
Last day個日佢約左我出街
之後就一齊左了

咁都算係佢追你？....

拎左佢把黃色遮，最後係朋友婚禮見到

幾正

與生俱來

Ted

老套情節，莊員

俾你再講多次

咁佢暗戀咗我半年嘛
佢話我唔出聲 佢一直都唔會夠膽開口
我哋熟洛嗰期間佢不停同我講佢好多嘢
又同我打機 目的係話多d機會多d時間交流

Last day係點樣比佢約出去

佢叫雌火龍？

帽事

老豆以前個ex

台

我同我條仔都係咁講

都分得幾快唔夾定點

So sweet

好sweet ar 巴打

Hater gonna hate

That’s not cool bro

我搵佢影相 跟住佢比左佢電話我
叫我send番張相比佢
個晚傾左一陣 佢就約我第二晚去倒數
咁就一齊左4年了

Heymandi

建議topic打英文，會多正常

想識你

教我美股

YouTube comment 識

無玩美股

有樣有錢點樣會冇女埋身？有冇例子？

之前聽過
個女仔係咪做護士嘅

發夢識

經朋友嗰細佬打機識

夢裡什麼都有

係呀
佢都唔女仔架啦
今年30架啦

打波識

點解搭咁多次飛機
最多都只係遇到啲阿蟬阿叔聊我傾計
我要差唔多年紀嘅女啊

咁浪漫

係連登識

其實口才都好重要

Instagram

同bot傾緊?

絲打 女廁借紙巾

勵志

我係紅巴

icq

香港真係好鐘意逼自己講英文，同幻想自己英文好

最慘係柒左都仲唔知

又真係幾似既

Hey Mandi識
一齊左一年了

大學

LKF Graffiti識

係時間驗下有冇病

互請對方食 cream pie

中學 已結婚

之後有冇傾過如果當初唔合眼緣會點

唔合咪冇下次囉

反而係我之後先知佢係果啲成日嫌三嫌四話人樣衰果啲人黎
但竟然冇嫌我（之前玩app試過好多次一sd 相就俾人block)
所以合唔合眼緣好難講，人夾人

衣帽間

免費雞，可能我都屌過

n手飯

冇啊 都係一開始交換ig 之後再慢慢搭嗲咁樣
有時做group project你幫下我 我幫下你咁
同埋有時傾下八卦都可以增進感情
最重要就係要約出黎!!!

好想睇你啲風流史

成日用呢啲心理障礙呃鳩人好洗好用

返m記part time
重要溝咗兩個諗返都覺得痴線

Call of duty

我唔算靚仔同好撚窮，但試過成日幫襯間鋪頭，俾人問電話算唔算識到女？

打機

第一個教會
第二個義工
現任Speed Dating

真係識一個
月入8萬幾
單身有樓
個樣正常
但佢返工地方全部男人
無拍拖應該5-6年

上網識
（但唔會建議人咁做，我真係咁岩好彩，撞正過好多麻煩友）

扑完覺得唔夾掛

廢青絲?

佢cow你喎
巴打靚仔？

唔係啊嘛 咁都俾你搵到我

Hmd畀連登仇女撚玩殘哂
個場死了

咁都比我撞中咗係你

我改左名都俾你撞到
好驚

我起底發現有追蹤過 所以估應該係你

連登真係細

真係一種心理問題黎自己上網search咯

呃鳩人個啲係player

正由一開始睇住你地兩個派膠 到宜家都仲可以有後續發現

哈哈 我地有時間唔中都攞你講下笑 佢話要去搵時間絲

哇！多謝你地仲記得我

咁多人都拍到拖，我覺得自己是零

時間絲搵到男朋友未啊

係女廁識返黎個陣佢同我推薦另一個鏡頭特別清

未啊

咁希望2021你都快啲搵到個好愛嘅男朋友啦

多謝 承你貴言

唔洗急㗎 最緊要搵到個對你好男仔 慢慢搵啦 宜家享受單身生活

人帥真好、人醜性騷擾

你地兩個都好warm啊
唔急唔急 我諗佢可能蕩失路啫

要來就來㗎啦

生到毒撚樣咁得罪你呀

便利店識 佢係店員 我係客

幻想自己銀行有十億+靚仔，但唔出街唔玩Apps。睇下有冇女㩒你門鐘

goodnight 好難搵到啱傾又真係夾既

前後幾耐？同一個post?

係一個活動到識 臨走佢抄左我牌
第一次約食飯就傾左6個鐘計
之後發現佢屋企人係我中學教過我嘅老師

咁唔好話冇女埋身啦
咩人都冇機會埋身啦
正常有錢靚仔直男唔係性無能點都會有女埋身啦

我都係咁 feel到佢地都有好感就突然冇唒feel 唔想覆機 唔想見佢 對佢哋有啲內疚

O camp 唔小心放咗支濕嘅牙刷落佢個袋到
嗰陣個個都係一式一樣嘅索繩袋
太暗睇唔清楚

呢啲睇眼緣㗎啫佢吸引到我 我就好想識佢

搭巴士時喺同一站上車
八達通無錢 唔記得增值又無散銀，架車仲要開左
然後佢主動幫我比埋
坐車時分開咗坐
但點知又咁啱同一站落車
膽衝衝去搵佢交換ig
傾咗一排 出咗幾次街就係埋一齊

上世識落今世相認

打Lol 識的

酒吧識

仲未識到，答唔到你住

T頭交配app識宜家未婚夫

App 識, 幾年喇

FEEL到有D甜

上一個 大學活動識
宜家 app識

一杯珍珠奶茶

宜家梗係甜

唉 唔想再做毒撚

屈臣氏sales?

個陣幾歲？

煙腸

公司

係咪你阿媽笑佢係煙鏟護士果個?

係呀巴打咁都記得
我呀媽到今日都叫我地兩個呢2年內戒煙
我太太都話係生小朋友前一年會戒

盡早戒啦

介唔介意講下大幾多年？

痾尿果陣一見鍾情左

係街邊識

8年

返part time識
記得佢第一句同我講既野係點鳩我做野
重好串咁同我講唔好溝女

Tinder
有晚太悶開左黎狂掃 得佢一個講on9野同埋秒回

3個月大就識
細個一齊玩之後無來往
隔左十幾年撞返
再隔多幾年機緣巧合之下一齊左
上年求左婚

咁都唔係好多姐
佢都係得26
我以為講緊你18佢3字頭

阿叔阿嬸都得㗎！

唔大好正常

秒

咁撚有綠 抵啦

好宅既靚女
好大對比

同朋友bbq

可摸耳問吓auntie仲有冇女介紹

蘭桂芳差唔多2年

差唔多個個都係frd搭frd

吓 男廁
真係從小便認識

而家真係好多人都有拖拍

打麻將

你尼個叫性單戀
利申我都係

中同

咁又無咁誇張
嗰時嘅話
3字頭都就做得我老豆

中學鍾意咗佢兩年 上年約佢一齊發夢 發發下就一齊咗
但手已分

你17、8
話大好多年起碼expect十年啦
十年內還好

你朋友有咩咁吸引 放心介紹世姪？

中學女班長 歡喜冤家
一齊咗兩年
利申:已散

突然出現

做group project

中學同桌。

第一份全職既同事

我都想知邊到識好

負皮多到😂
其實分開既原因佢話係我地步伐唔一致
佢本身覺得我唔上進安於現狀
但係追佢之前我其實已經計劃咗去進修
後來佢提出分手話我好似咩都無計劃咁

我再同佢講返我既打算同埋啲報進修既証明俾佢睇
佢話好開心原來我唔係一個唔上進既人
只不過揀既唔係佢心目中希望我揀既

所以雖然啱啱一齊過陣佢話過相信我會有成就
但結果佢都係同我分開咗

咁當然係仲有其他問題
我對其他女同事太好咩都幫手同埋口花
返工放工好似兩個人咁令佢適應唔到
(因為佢話唔想俾其他同事知我地拍拖)
我又太著緊佢令佢無自由有壓力

佢依家已經好似咩都無發生過同佢ex一齊返

我都應該當自己無同佢一齊過係咪
如果唔係我真係走唔返出黎

佢依家已經好似咩都無發生過同佢ex一齊返

U TOLD YOURSELF

I know ar
仲話同我做返朋友，搞笑咩！

真？但點為之正常？